點解大學要學推理？

有冇人知？
d野又悶又無用又難明

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

讀大學同人講唔識logic and reasoning會笑死人

真心覺得 如果大學無學logic 同 reasoning
咁同 中學有咩分別

有無諗過
就係因為有你呢啲會咁問既人，所以更加要你地學